中國人選擇一黨專政 結果朝不保夕（樂伽公寓）

香港人選擇一台獨大 結果指鹿為馬